點解成日見到感情台有痴心嘅絲打 自己遇唔到？

昨日A1 完結 女朋友太多男仔朋友
成日單獨出去食 又投訴 又傾 比埋脾氣佢
一係佢話攰
一係佢話 唔好意思 我問題 我多男仔朋友
你同我一齊之前 講咗比你知啦

我知 我知 我知你多男性朋友
但係每次你都單獨出去 我點放心
依加又話我唔信佢

我都好攰嫁 我成日擔心依樣果樣
你還要同男仔單獨去迪士尼 佢請你就去
我死心啦 我死心啦 我初戀咁簡單就去咗

我想識一個痴情嘅女仔 對我要求唔高
大家hehe哈哈又可以一日
得閒我可以煮下飯 起屋企睇下戲 兩個人過日神
就係咁簡單

By 一個a1 94巴打 真心 開post

推 想識絲打
返工 冇咩機會識人

感情台有痴心巴打我都遇唔到啦

多男仔朋友又唔避忌，死臭雞

係到

靚仔多狗公，靚女多臭雞。搵個樣衰過你咪無咁易出事

你當呢到5p 你老母冇人屌

「識一個痴情嘅女仔」
即係抱住識女朋友嘅心態上嚟搵絲打啦

但 昨 日 完 結 A 1
尋日分手連少少沉澱時間都唔需要就想有新開始，放低曬拿？定你純粹係想搵個你覺得自己想要嘅女仔嚟拍拖？

肥婆都上得上壇啦依加
冇呢支歌仔唱
A2個陣同暗瘡肥婆一齊
諗住實冇死 養到白白滑滑
諗住咁就可以一世
信曬佢
最後咪又係被人派帽

講到自己好慘情搏同情咁
咪又係厹想搵食
尋日分手今日想搵女朋友
各位絲打睇路啦

呢啲機會唔屬於你

對唔住 咁多位
可能大家當我 厹 狗公之類
女友同我一齊 話長唔長 話短唔短
已經嘈過太多次
所以有哂心理準備

係 我係想搵絲打發展
我寫到明 想要個一生一世 唔係食快餐

你講人地就要信咖喇咩，當你真心，開咗個咁嘅頭個個厹都咁講係咪全部都俾佢地過骨 想識女仔就現實世界搵啦，連登啲女又唔係全部唔出街 你係唔好彩嘅連登搵都係會搵著臭雞公廁娘娘。同埋，無論你點講我都係覺得啱啱分手就想搵過個係解唔通。你真係唔需要一段空窗期理清自己嘅感情同想要啲咩？你真係百分百放低曬ex可以有新開始？唔係嘅唔好上嚟害人啦，俾你識著個痴情絲打，點知到頭來你突然間話唔啱feel/未放低ex，又一個好女仔受傷

照下鏡先啦

感情台得痴線既巴打絲打